明知我們隔著個太空

收嗲啦

宅、其實係一種生活態度。並唔係宅選擇咗我，而係我選擇咗宅。

我哋係宅得好有尊嚴嘅！所以我邀請大家加入我團隊，一齊為宅發聲！

明知再問你 結果只有 越問越不堪

仍然將你老母個臭閪入進信封

乖

就入落白信封到交俾你老母當幫你做帛金好唔好

屌你老濛

濛狗又叫

我依然愛你 就是唯一的退路

bb

你撚屎啦你

xbf

走我沒有阻止理由